#. extracted from ./apps/system/system.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-17 14:40+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.11.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: ok
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: back
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: help
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: close
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: skip
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#. # utility tray mobile states
#: airplaneMode
msgid "Airplane mode"
msgstr "飛航模式"

#: searching
msgid "Searching…"
msgstr "搜尋中…"

#: noNetwork
msgid "No network"
msgstr "無網路"

#: roaming
msgid "{{operator}} (Roaming)"
msgstr "{{operator}}（漫遊中）"

#: emergencyCallsOnly
msgid "Emergency calls only"
msgstr "僅可撥打緊急電話"

#: emergencyCallsOnly-unknownSIMState
msgid "(unknown SIM state)"
msgstr "(SIM 卡狀態未知)"

#: emergencyCallsOnly-noSIM
msgid "(no SIM)"
msgstr "(無 SIM 卡)"

#: emergencyCallsOnly-pinRequired
msgid "(SIM PIN required)"
msgstr "(需要輸入 SIM PIN)"

#: emergencyCallsOnly-pukRequired
msgid "(SIM PUK required)"
msgstr "(需要輸入 SIM PUK)"

#: emergencyCallsOnly-networkLocked
msgid "(network locked)"
msgstr "(網路已鎖定)"

#: emergencyCallsOnly-serviceProviderLocked
msgid "(service provider locked)"
msgstr "(電信業者已鎖定)"

#: emergencyCallsOnly-corporateLocked
msgid "(corporate locked)"
msgstr "(公司已鎖定)"

#: enterPIN
msgid "Enter PIN"
msgstr "輸入 PIN"

#. # status bar text label
#: statusbarLabel
msgid "{{date}}, {{operator}}"
msgstr "{{date}}, {{operator}}"

#. # see http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#: statusbarDateFormat
msgid "%b %e"
msgstr "%b %e 日"

#. # either 24-hour format (%H:%M) or 12-hour without AM/PM (%I:%M)
#: statusbarTimeFormat
msgid "%I:%M"
msgstr "%I:%M"

#. # notifications
#: notifications
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: clear-all
msgid "Clear all"
msgstr "清除全部"

#. # voice mails
#: newVoicemails
msgctxt "newVoicemails"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: newVoicemails[zero]
msgid "No new voicemail"
msgstr "沒有新的語音留言"

#: newVoicemails[one]
msgid "One new voicemail"
msgstr "一通新的語音留言"

#: newVoicemails[two]
msgctxt "newVoicemails[two]"
msgid "{{n}} new voicemails"
msgstr "{{n}} 通新的語音留言"

#: newVoicemails[few]
msgctxt "newVoicemails[few]"
msgid "{{n}} new voicemails"
msgstr "{{n}} 通新的語音留言"

#: newVoicemails[many]
msgctxt "newVoicemails[many]"
msgid "{{n}} new voicemails"
msgstr "{{n}} 通新的語音留言"

#: newVoicemails[other]
msgctxt "newVoicemails[other]"
msgid "{{n}} new voicemails"
msgstr "{{n}} 通新的語音留言"

#: newVoicemailsUnknown
msgid "New voicemail"
msgstr "有新的語音留言"

#: dialNumber
msgid "Dial {{number}}"
msgstr "撥給 {{number}}"

#. # sleep menu
#: deviceMenu
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: airplane
msgid "Turn on airplane mode"
msgstr "開啟飛航模式"

#: airplaneOff
msgid "Turn off airplane mode"
msgstr "關閉飛航模式"

#: silent
msgid "Silence incoming calls"
msgstr "來電靜音"

#: normal
msgid "Ring incoming calls"
msgstr "取消來電靜音"

#: restart
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: power
msgid "Power off"
msgstr "關機"

#: asyncpanzoom
msgid "Disable APZ for Apps"
msgstr "停用應用程式的 APZ"

#: asyncpanzoomOff
msgid "Enable APZ for Apps"
msgstr "啟用應用程式的 APZ"

#. # screen reader
#: enableScreenReaderInstructions
msgid "To enable screen reader, press sleep button three more times"
msgstr ""

#: disableScreenReaderInstructions
msgid "To disable screen reader, press sleep button three more times"
msgstr ""

#. # cards view
#: no-recent-apps
msgid "No recent apps"
msgstr "沒有最近使用的應用程式"

#. # permissions
#. # LOCALIZATION NOTE: this is displayed in a permission request dialog box,
#. # see shared/permissions/permissions.properties for more context.
#: yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: no
msgid "No"
msgstr "否"

#: allow
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: dontshare-geolocation
#, fuzzy
msgctxt "dontshare-geolocation"
msgid "Don’t Share"
msgstr "不要透露"

#: share-geolocation
#, fuzzy
msgctxt "share-geolocation"
msgid "Share"
msgstr "透露"

#: dontshare-audio-capture
msgctxt "dontshare-audio-capture"
msgid "Don’t Share"
msgstr "不要分享"

#: share-audio-capture
msgctxt "share-audio-capture"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: dontshare-video-capture
msgctxt "dontshare-video-capture"
msgid "Don’t Share"
msgstr "不要分享"

#: share-video-capture
msgctxt "share-video-capture"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: dontshare-media-capture
msgctxt "dontshare-media-capture"
msgid "Don’t Share"
msgstr "不要分享"

#: share-media-capture
msgctxt "share-media-capture"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: device-front
msgid "Front Camera"
msgstr "前相機"

#: device-back
msgid "Back Camera"
msgstr "後相機"

#: remember-my-choice
msgid "Remember my choice"
msgstr "記住我的選擇"

#: more-info
msgid "More info…"
msgstr "更多資訊…"

#. # App install
#: install-app
msgid "Install {{name}}?"
msgstr "要安裝 {{name}} 嗎?"

#: size
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: author
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: size-unknown
msgctxt "size-unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: author-unknown
msgctxt "author-unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: install
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: bytes
msgid "bytes"
msgstr "位元組"

#: kB
msgctxt "kB"
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: MB
msgctxt "MB"
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: GB
msgctxt "GB"
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: TB
msgctxt "TB"
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: PB
msgctxt "PB"
msgid "PB"
msgstr "PB"

#: app-install-generic-error
msgid "{{ appName }} download stopped"
msgstr "{{ appName }} 下載已停止"

#: app-install-download-failed
msgid "{{ appName }} download failed"
msgstr "{{ appName }} 下載失敗"

#: app-install-install-failed
msgid "{{ appName }} install failed"
msgstr "{{ appName }} 安裝失敗"

#: cancelling-will-not-refund
msgid ""
"Cancelling will not refund a purchase. Refunds for paid content are provided "
"by the original seller."
msgstr "現在取消將不會退費。付費內容的退費機制將由原內容銷售商提供。"

#: apps-can-be-installed-later
msgid "Apps can be installed later from the original installation source."
msgstr "您之後可以於原始安裝來源再次安裝應用程式"

#: are-you-sure-you-want-to-cancel
msgid "Are you sure you want to cancel this install?"
msgstr "您確定要取消這次的安裝嗎?"

#: cancel-install
msgid "Cancel Install"
msgstr "取消安裝"

#: resume
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: continue
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: stopDownloading
msgid "Stop downloading {{ app }}?"
msgstr "要停止下載 {{ app }} 嗎?"

#: app-download-can-be-restarted
msgid "The download can be restarted later."
msgstr "可在稍後重新開始下載。"

#: app-download-stop-button
msgid "Stop Download"
msgstr "停止下載"

#: not-enough-space
msgid "Not enough space"
msgstr "空間不足"

#: not-enough-space-message
msgid ""
"There is not enough space to install this app. Free up space by deleting old "
"apps or media, and try installing again from the original source."
msgstr ""
"沒有足夠的空間可安裝此程式。您可以刪除舊程式或媒體檔案來釋放空間，接著再從原"
"始來源嘗試安裝。"

#: app-install-success
msgid "{{ appName }} installed"
msgstr "已安裝 {{ appName }}"

#. #setup dialog
#: setup
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#. #ime
#: ime-addkeyboards
msgid "Add keyboards"
msgstr "新增鍵盤"

#. # update manager
#: later
msgid "Later"
msgstr "稍候"

#: download
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: wantToDownload
msgid "Download update now?"
msgstr "現在開始下載更新？"

#: wantToInstall
msgid "Install update now?"
msgstr "現在開始安裝更新？"

#: installNow
msgid "Install Now"
msgstr "立刻安裝"

#: notNow
msgid "Not Now"
msgstr "現在不要"

#. # the <span> element will be displayed when the download finishes
#: downloadingUpdateMessage.innerHTML
msgid "Downloading updates… <span>{{ progress }} downloaded.</span>"
msgstr "正在下載更新… <span>已下載 {{ progress }}。</span>"

#: downloadingAppMessage
msgid "Downloading {{ appName }}"
msgstr "正在下載 {{ appName }}"

#: downloadingAppProgressNoMax
msgid "{{ progress }} downloaded"
msgstr "已下載 {{ progress }}"

#: downloadingAppProgressIndeterminate
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: downloadingAppProgress
msgid "{{ progress }} / {{ max }} downloaded"
msgstr "已下載 {{ progress }} / {{ max }}"

#: cancelAllDownloads
msgid "Cancel all downloads"
msgstr "取消所有下載"

#: wantToCancelAll
msgid "Are you sure you want to cancel all downloads?"
msgstr "您確定要取消所有下載?"

#: downloadError
msgid "There was an error while downloading the updates."
msgstr "下載更新時發生錯誤。"

#: updateAvailableInfo.innerHTML
msgctxt "updateAvailableInfo.innerHTML"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: updateAvailableInfo.innerHTML[one]
msgid "{{ n }} update available. <span>Tap for more info.</span>"
msgstr "有 {{ n }} 個可用更新。<span>點擊這裡取得更多資訊。</span>"

#: updateAvailableInfo.innerHTML[two]
msgctxt "updateAvailableInfo.innerHTML[two]"
msgid "{{ n }} updates available. <span>Tap for more info.</span>"
msgstr "有 {{ n }} 個可用更新。<span>點擊這裡取得更多資訊。</span>"

#: updateAvailableInfo.innerHTML[few]
msgctxt "updateAvailableInfo.innerHTML[few]"
msgid "{{ n }} updates available. <span>Tap for more info.</span>"
msgstr "有 {{ n }} 個可用更新。<span>點擊這裡取得更多資訊。</span>"

#: updateAvailableInfo.innerHTML[many]
msgctxt "updateAvailableInfo.innerHTML[many]"
msgid "{{ n }} updates available. <span>Tap for more info.</span>"
msgstr "有 {{ n }} 個可用更新。<span>點擊這裡取得更多資訊。</span>"

#: updateAvailableInfo.innerHTML[other]
msgctxt "updateAvailableInfo.innerHTML[other]"
msgid "{{ n }} updates available. <span>Tap for more info.</span>"
msgstr "有 {{ n }} 個可用更新。<span>點擊這裡取得更多資訊。</span>"

#: numberOfUpdates
msgctxt "numberOfUpdates"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: numberOfUpdates[one]
msgid "{{ n }} update available"
msgstr "有 {{ n }} 個更新可用"

#: numberOfUpdates[two]
msgctxt "numberOfUpdates[two]"
msgid "{{ n }} updates available"
msgstr "有 {{ n }} 個更新可用"

#: numberOfUpdates[few]
msgctxt "numberOfUpdates[few]"
msgid "{{ n }} updates available"
msgstr "有 {{ n }} 個更新可用"

#: numberOfUpdates[many]
msgctxt "numberOfUpdates[many]"
msgid "{{ n }} updates available"
msgstr "有 {{ n }} 個更新可用"

#: numberOfUpdates[other]
msgctxt "numberOfUpdates[other]"
msgid "{{ n }} updates available"
msgstr "有 {{ n }} 個更新可用"

#: systemUpdate
msgid "System update"
msgstr "系統更新"

#: systemUpdateReady
msgid "System Update Ready"
msgstr "已準備好進行系統更新"

#: required
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: uncompressingMessage.innerHTML
msgid "Uncompressing… <span>This can take a few minutes.</span>"
msgstr "正在解壓縮… <span>可能會花上幾分鐘。</span>"

#: downloadNoWifiWarning
msgid ""
"Wi-Fi unavailable. Updating over current connection may incur additional "
"charges."
msgstr "無法使用 Wi-Fi。透過目前的連線更新可能需要另外付費。"

#: downloadOfflineWarning
msgid "Connection unavailable. Connect to a network to download updates."
msgstr "網路不通。請連線到網路以下載更新。"

#: downloadDataConnectionWarning
msgid ""
"Updates are downloaded via data connection when Wi-Fi is not available. "
"Additional data charges may apply."
msgstr ""
"無法使用 Wi-Fi 連線時將透過數據連線下載更新，數據連線可能需要另外付費。"

#: downloadUpdatesViaDataConnection
msgid "Download updates via data connection?"
msgstr "透過數據連線下載更新？"

#: downloadUpdatesViaDataConnectionMessage
msgid ""
"Updates are downloaded via data connection when Wi-Fi is not available. When "
"using data connection, phone calls may be blocked and additional charges may "
"also apply."
msgstr ""
"無法使用 Wi-Fi 連線時將透過數據連線下載更新。使用數據連線時，可能暫時無法接到"
"來電且可能需要另外付費。"

#. # screenshots
#: screenshotSaved
msgid "Screenshot saved to Gallery"
msgstr "已將畫面擷圖儲存至圖片庫"

#: screenshotFailed
msgid "The screenshot could not be saved"
msgstr "無法儲存畫面擷圖"

#: screenshotNoSDCard
msgid "No memory card found"
msgstr "找不到記憶卡"

#: screenshotSDCardInUse
msgid "Memory card is in use"
msgstr "記憶卡使用中"

#: screenshotSDCardLow
msgid "Not enough space on memory card"
msgstr "記憶卡的空間不足"

#. # lock screen
#: emergency-call-button
msgctxt "emergency-call-button"
msgid "Emergency Call"
msgstr "緊急撥號"

#: emergency-call
msgctxt "emergency-call"
msgid "Emergency Call"
msgstr "緊急撥號"

#: unlock-a11y-button.ariaLabel
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#: camera-a11y-button.ariaLabel
msgid "Camera"
msgstr "相機"

#. # see http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#: longDateFormat
msgid "%A, %B %e"
msgstr "%b %e 日 %A"

#. #software buttons
#: softwareHomeButton.ariaLabel
msgid "Home"
msgstr "主畫面"

#. # system dialogs
#: login
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: username
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: password
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: http-authentication-message
msgid ""
"A username and password are being requested by {{host}}. The site says: "
"“{{realm}}”"
msgstr "{{host}} 要求您輸入使用者名稱與密碼。網站說:「{{realm}}」"

#: error-message
msgid "{{name}} is not loading properly"
msgstr "無法正確載入 {{name}}"

#: error-title
msgid "{{name}} is having problems"
msgstr "發生問題 {{name}}"

#: airplane-is-on
msgid "Airplane mode is on"
msgstr "已開啟飛航模式"

#: airplane-is-turned-on
msgid ""
"{{name}} requires a network connection. Turn off airplane mode from Settings "
"and connect to a Wi-Fi or mobile data network."
msgstr ""
"{{name}} 需要網路連線。請於手機設定中關閉飛航模式，並連接至 Wi-Fi 或行動數據"
"網路。"

#: server-not-found
msgid "Server not found"
msgstr "找不到伺服器"

#: server-not-found-error
msgid "Can’t find the server at {{name}}."
msgstr "找不到伺服器 {{name}}。"

#: network-connection-unavailable
msgid "Network connection unavailable"
msgstr "無法使用網路連線"

#: network-error
msgid ""
"{{name}} requires a network connection. Try connecting to a Wi-Fi or mobile "
"data network."
msgstr "{{name}} 需要網路連線。請連接至 Wi-Fi 或行動數據網路。"

#: unable-to-connect
msgid "Unable to connect"
msgstr "連線失敗"

#: tap-to-retry
msgid "Tap to retry"
msgstr "點擊以重試"

#: try-again
msgid "Try again"
msgstr "重試"

#. # value selector, time/date picker
#: select-time
msgid "Select time"
msgstr "選擇時間"

#: choose-option
msgctxt "choose-option"
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: choose-options
msgctxt "choose-options"
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: select-day
msgid "Select day"
msgstr "選擇日期"

#. # system overlay
#: battery-almost-empty
msgid "Battery almost empty"
msgstr "電力快要耗盡"

#. # wrapper
#: add-to-home-screen
msgid "Add to Home Screen"
msgstr "新增至裝置主畫面"

#. # crash report dialog
#: crash-dialog2-os
msgid "{{brandShortName}} just recovered from a crash"
msgstr "{{brandShortName}} 剛自錯誤中恢復"

#: crash-dialog-app
msgid "{{name}} just crashed"
msgstr "{{name}} 剛發生錯誤"

#: crash-dialog-message
msgid ""
"Would you like to send Mozilla a report about the crash to help us fix the "
"problem? (Reports are sent over Wi-Fi only.)"
msgstr ""
"您願意傳送關於此錯誤的報告至 Mozilla，以幫助我們修正這個問題嗎？（報告將只透"
"過 Wi-Fi 傳送。）"

#: crash-info-link
msgid "What’s in a crash report?"
msgstr "錯誤報告當中有哪些東西？"

#: crash-always-report
msgid "Always send Mozilla a report when a crash occurs."
msgstr "總是在發生程式錯誤時傳送報告給 Mozilla。"

#: crash-dont-send
msgid "Don’t Send"
msgstr "不要傳送"

#: crash-end
msgid "Send Report"
msgstr "傳送報告"

#. # "Crash Reports" information page
#: crashReports
msgid "Crash Reports"
msgstr "錯誤資訊報表"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. # Localization note (crash-reports-description-*): These strings are also included in settings.properties
#: crash-reports-description-1
msgid ""
"A crash report contains some details about the crash and your device, as "
"well as a snapshot of the state of your device when it crashed."
msgstr ""
"錯誤報告包含了該次錯誤與您的裝置的一些詳細資訊，以及錯誤發生時您的裝置的使用"
"狀態。"

#: crash-reports-description-2
msgid ""
"This may include things like open pages and apps, text typed into forms and "
"the content of open messages, recent browsing history, or geolocation used "
"by an open app."
msgstr ""
"可能包含諸如開啟的頁面與應用程式、輸入至表單中的文字、開啟訊息的內容、最近的"
"瀏覽紀錄、與開啟的應用程式所取得的地理位置資訊。"

#. # Localization note (crash-reports-description-3-*): These strings are a paragraph, with a "privacy policy"
#. # link in the middle. Include trailing spaces as needed.
#: crash-reports-description-3-start
#, fuzzy
msgid ""
"We use crash reports to try to fix problems and improve our products. We "
"handle your information as we describe in ourȀ"
msgstr "我們使用錯誤報告來試著修復問題並改進產品。我們將依照"

#: crash-reports-description-3-privacy
msgid "privacy policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: crash-reports-description-3-end
msgid "."
msgstr "當中所描述的方式處理您的資訊。"

#. # crash notification banner
#: crash-banner-os2
msgid "{{brandShortName}} just crashed."
msgstr "{{brandShortName}} 剛發生錯誤。"

#: crash-banner-app
msgid "{{name}} just crashed."
msgstr "{{name}} 剛發生錯誤。"

#: crash-banner-report
msgid "Report"
msgstr "報告"

#. # bluetooth transfer
#: bluetooth-sendingTitle
msgctxt "bluetooth-sendingTitle"
msgid "Sending Bluetooth transfer.."
msgstr "正在送出藍牙傳輸資料.."

#: bluetooth-receivingTitle
msgctxt "bluetooth-receivingTitle"
msgid "Receiving Bluetooth transfer.."
msgstr "正在接收藍牙傳輸資料.."

#: bluetooth-sending-progress
msgctxt "bluetooth-sending-progress"
msgid "Sending Bluetooth transfer.."
msgstr "正在送出藍牙傳輸資料.."

#: bluetooth-receiving-progress
msgctxt "bluetooth-receiving-progress"
msgid "Receiving Bluetooth transfer.."
msgstr "正在接收藍牙傳輸資料.."

#: acceptFileTransfer
msgid "Accept Bluetooth file transfer?"
msgstr "允許藍牙檔案傳輸嗎？"

#: wantToReceiveFile
msgid "{{deviceName}} would like to transfer {{fileName}} ({{fileSize}})."
msgstr "{{deviceName}} 想要傳送 {{fileName}} ({{fileSize}})。"

#: transfer-confirmation-title
msgid "{{deviceName}}"
msgstr "{{deviceName}}"

#: transfer-confirmation-description
msgid "Review transfer request."
msgstr "確認傳輸請求。"

#: byteUnit-B
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#: byteUnit-KB
msgctxt "byteUnit-KB"
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: byteUnit-MB
msgctxt "byteUnit-MB"
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: byteUnit-GB
msgctxt "byteUnit-GB"
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: byteUnit-TB
msgctxt "byteUnit-TB"
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: byteUnit-PB
msgctxt "byteUnit-PB"
msgid "PB"
msgstr "PB"

#: byteUnit-EB
msgid "EB"
msgstr "EB"

#: byteUnit-ZB
msgid "ZB"
msgstr "ZB"

#: byteUnit-YB
msgid "YB"
msgstr "YB"

#. # Localization note (fileSize*): The string is a float.
#: fileSize
msgid "{{size}} {{unit}}"
msgstr "{{size}} {{unit}}"

#: deny
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: transfer
msgid "Transfer"
msgstr "傳輸"

#: cancelFileTransfer
msgid "Cancel Bluetooth file transfer?"
msgstr "取消藍牙檔案傳輸？"

#: transfer-has-started-title
msgid "The transfer has started"
msgstr "已開始傳輸"

#: transfer-has-started-description
msgid "Check the progress in Notification center"
msgstr "請在通知中心檢視進度"

#: transferFinished-sentSuccessful-title
msgid "File sent"
msgstr "已傳送檔案"

#: transferFinished-receivedSuccessful-title
msgid "File received"
msgstr "已接收檔案"

#: transferFinished-sentFailed-title
msgid "File could not be sent"
msgstr "無法傳送檔案"

#: transferFinished-receivedFailed-title
msgid "File could not be received"
msgstr "無法接收檔案"

#: transferReport-title
msgid "Transfer report:"
msgstr "傳輸報告:"

#: transferReport-description
msgid ""
"{{numSuccessful}} files successful, {{numUnsuccessful}} files unsuccessful"
msgstr ""
"成功傳輸 {{numSuccessful}} 個檔案、未成功傳輸 {{numUnsuccessful}} 個檔案"

#: unknown-file
msgid "Unknown file"
msgstr "未知檔案"

#: unknown-device
msgid "Unknown device"
msgstr "未知的裝置"

#: cannotOpenFile
msgid "Can not open received file"
msgstr "無法開啟接收的檔案"

#: unknownMediaTypeToOpen
msgid "Can not open unknown media type:"
msgstr "無法開啟未知的媒體類型："

#: cannotReceiveFile
msgid "Can not receive file"
msgstr "無法接收檔案"

#: cannotGetStorageState
msgid "Can not get device storage state."
msgstr "無法取得裝置儲存空間狀態。"

#: sdcard-not-exist2
msgid "No memory card found. Please insert a memory card."
msgstr "找不到記憶卡，請插入記憶卡。"

#: sdcard-in-use
msgid ""
"Bluetooth can not be used while phone is plugged in. Please unplug the phone "
"to receive file(s)."
msgstr "當手機連接至電腦時無法使用藍牙。請拔除手機傳輸線以接收檔案。"

#: sdcard-no-space2
msgid "Can not complete transfer: memory card is full."
msgstr "無法完成傳輸：記憶卡已滿。"

#: unknown-error
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: confirm
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. # Media Recoding
#: microphone-is-on
msgid "Mic is on"
msgstr "麥克風已開啟"

#: camera-is-on
msgid "Camera is on"
msgstr "已開啟相機"

#: media-is-on
msgid "Camera & Mic are ON"
msgstr "已開啟相機與麥克風"

#. # Security :: SIM PIN lock
#: noSimCard
msgid "No SIM card"
msgstr "未插入 SIM 卡"

#: simPin
msgid "SIM PIN"
msgstr "SIM PIN"

#: pukCode
msgid "PUK code"
msgstr "PUK 碼"

#: nckCode
msgid "NCK code"
msgstr "NCK 碼"

#: cckCode
msgid "CCK code"
msgstr "CCK 碼"

#: spckCode
msgid "SPCK code"
msgstr "SPCK 碼"

#: whatIsSimPin
msgid "What is a SIM PIN?"
msgstr "SIM PIN 是什麼?"

#: simPinIntro1
msgid ""
"A SIM PIN prevents access to the SIM card cellular data networks. When it’s "
"enabled, any device containing the SIM card will request the PIN upon "
"restart."
msgstr ""
"SIM PIN 阻止了手機存取行動數據網路。開啟 PIN 時，任何插入了 SIM 卡的裝置將會"
"在重開機時向您詢問 PIN 碼。"

#: simPinIntro2
msgid "A SIM PIN is not the same as the passcode used to unlock the device."
msgstr "SIM 卡的 PIN 碼與用來解鎖裝置的解鎖碼不同。"

#: changeSimPin
msgid "Change PIN"
msgstr "修改 PIN 碼"

#: pinTitle
msgid "Enter SIM PIN"
msgstr "輸入 SIM PIN 碼"

#: multiSIMpinTitle
msgid "Enter SIM {{n}} PIN"
msgstr "輸入 SIM {{n}} 的 PIN 碼"

#: pukTitle
msgid "Enter PUK code"
msgstr "輸入 PUK 碼"

#: nckTitle
msgid "Enter NCK code"
msgstr "輸入 NCK 碼"

#: cckTitle
msgid "Enter CCK code"
msgstr "輸入 CCK 碼"

#: spckTitle
msgid "Enter SPCK code"
msgstr "輸入 SPCK 碼"

#: newpinTitle
msgid "New PIN"
msgstr "設定 PIN 碼"

#: inputCodeRetriesLeft
msgctxt "inputCodeRetriesLeft"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: inputCodeRetriesLeft[one]
msgid "Last try."
msgstr "最後一次機會。"

#: inputCodeRetriesLeft[two]
msgctxt "inputCodeRetriesLeft[two]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "還有 {{n}} 次機會。"

#: inputCodeRetriesLeft[few]
msgctxt "inputCodeRetriesLeft[few]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "還有 {{n}} 次機會。"

#: inputCodeRetriesLeft[many]
msgctxt "inputCodeRetriesLeft[many]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "還有 {{n}} 次機會。"

#: inputCodeRetriesLeft[other]
msgctxt "inputCodeRetriesLeft[other]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "還有 {{n}} 次機會。"

#: pinErrorMsg
msgid "The PIN was incorrect."
msgstr "PIN 不正確。"

#: pinAttemptMsg2
msgctxt "pinAttemptMsg2"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: pinAttemptMsg2[one]
msgid ""
"You have one try left to enter the correct code before locking the SIM card."
msgstr ""
"這是您最後一次輸入正確 PIN 碼的機會。若您這次輸入的 PIN 碼還是錯誤，您的 SIM "
"卡將會被鎖定。"

#: pinAttemptMsg2[two]
msgctxt "pinAttemptMsg2[two]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: pinAttemptMsg2[few]
msgctxt "pinAttemptMsg2[few]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: pinAttemptMsg2[many]
msgctxt "pinAttemptMsg2[many]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: pinAttemptMsg2[other]
msgctxt "pinAttemptMsg2[other]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before locking the SIM "
"card."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次輸入正確 PIN 碼的機會。若您一直輸入錯誤的 PIN 碼，您的 SIM 卡"
"將會被鎖定。"

#: pinLastChanceMsg
msgid ""
"This is your last chance to enter the correct PIN. Otherwise, you must enter "
"the PUK code to use this SIM card."
msgstr ""
"這是您最後一次能輸入正確 PIN 碼的機會。否則您必須輸入 PUK 碼才能使用此 SIM "
"卡。"

#: simCardLockedMsg
msgid "The SIM card is locked."
msgstr "SIM 卡已鎖定。"

#: enterPukMsg
msgid ""
"You must enter the Personal Unlocking Key (PUK) code for the SIM card. Refer "
"to your SIM card documentation or contact your carrier for more information."
msgstr ""
"您必須輸入 SIM 卡的 PUK 碼。若需更多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信"
"業者。"

#: pukErrorMsg
msgid "The PUK code is incorrect."
msgstr "PUK 碼不正確。"

#: pukAttemptMsg2
msgctxt "pukAttemptMsg2"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: pukAttemptMsg2[one]
msgid ""
"You have one try left to enter the correct code before this SIM card will be "
"permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or contact your "
"carrier for more information."
msgstr ""
"您只剩下最後一次輸入正確 PUK 碼的機會，若您這次輸入的 PUK 碼還是錯誤，您的 "
"SIM 卡將會永久無法使用。請參考您的 SIM 卡文件或聯絡您的電信業者以取得更多資"
"訊。"

#: pukAttemptMsg2[two]
msgctxt "pukAttemptMsg2[two]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before this SIM card "
"will be permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or "
"contact your carrier for more information."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次機會可以輸入正確的 PUK 解鎖碼，否則此 SIM 卡將永久失效。若需更"
"多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信業者。"

#: pukAttemptMsg2[few]
msgctxt "pukAttemptMsg2[few]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before this SIM card "
"will be permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or "
"contact your carrier for more information."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次機會可以輸入正確的 PUK 解鎖碼，否則此 SIM 卡將永久失效。若需更"
"多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信業者。"

#: pukAttemptMsg2[many]
msgctxt "pukAttemptMsg2[many]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before this SIM card "
"will be permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or "
"contact your carrier for more information."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次機會可以輸入正確的 PUK 解鎖碼，否則此 SIM 卡將永久失效。若需更"
"多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信業者。"

#: pukAttemptMsg2[other]
msgctxt "pukAttemptMsg2[other]"
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before this SIM card "
"will be permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or "
"contact your carrier for more information."
msgstr ""
"您還有 {{n}} 次機會可以輸入正確的 PUK 解鎖碼，否則此 SIM 卡將永久失效。若需更"
"多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信業者。"

#: pukLastChanceMsg
msgid ""
"Last chance to enter the correct PUK code. Your SIM card will be permanently "
"unusable if you enter in the wrong PUK code. Refer to your SIM card "
"documentation or contact your carrier for more information."
msgstr ""
"這是您最後一次能輸入正確 PUK 解鎖碼的機會。若您這次還是輸入錯誤，您的 SIM 將"
"會永久失效。若需更多資訊，請參考您的 SIM 卡文件或洽詢您的電信業者。"

#: newSimPinMsg
msgid "Create PIN (must contain 4 to 8 digits)"
msgstr "設定 PIN（須包含 4 ~ 8 碼數字）"

#: confirmNewSimPinMsg
msgid "Confirm new PIN"
msgstr "確認新 PIN 碼"

#: newPinErrorMsg
msgid "PINs don’t match."
msgstr "兩次輸入的 PIN 不相同。"

#: nckErrorMsg
msgid "The NCK code is incorrect."
msgstr "NCK 碼不正確。"

#: nckAttemptMsg2
msgctxt "nckAttemptMsg2"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: nckAttemptMsg2[one]
msgid ""
"Network depersonalization request failure. You have one try left to enter "
"the correct code. Refer to your device documentation or contact your carrier "
"for more information."
msgstr ""
"請求網路解鎖失敗。您只剩下最後一次機會可以輸入正確的 NCK 碼。請參考您的裝置說"
"明書或聯絡電信商以取得更多資訊。"

#: nckAttemptMsg2[two]
msgctxt "nckAttemptMsg2[two]"
msgid ""
"Network depersonalization request failure. You have {{n}} tries left to "
"enter the correct code. Refer to your device documentation or contact your "
"carrier for more information."
msgstr ""
"請求網路解鎖失敗。您還剩下 {{n}} 次機會可以輸入正確的 NCK 碼。請參考您的裝置"
"說明書或聯絡電信商以取得更多資訊。"

#: nckAttemptMsg2[few]
msgctxt "nckAttemptMsg2[few]"
msgid ""
"Network depersonalization request failure. You have {{n}} tries left to "
"enter the correct code. Refer to your device documentation or contact your "
"carrier for more information."
msgstr ""
"請求網路解鎖失敗。您還剩下 {{n}} 次機會可以輸入正確的 NCK 碼。請參考您的裝置"
"說明書或聯絡電信商以取得更多資訊。"

#: nckAttemptMsg2[many]
msgctxt "nckAttemptMsg2[many]"
msgid ""
"Network depersonalization request failure. You have {{n}} tries left to "
"enter the correct code. Refer to your device documentation or contact your "
"carrier for more information."
msgstr ""
"請求網路解鎖失敗。您還剩下 {{n}} 次機會可以輸入正確的 NCK 碼。請參考您的裝置"
"說明書或聯絡電信商以取得更多資訊。"

#: nckAttemptMsg2[other]
msgctxt "nckAttemptMsg2[other]"
msgid ""
"Network depersonalization request failure. You have {{n}} tries left to "
"enter the correct code. Refer to your device documentation or contact your "
"carrier for more information."
msgstr ""
"請求網路解鎖失敗。您還剩下 {{n}} 次機會可以輸入正確的 NCK 碼。請參考您的裝置"
"說明書或聯絡電信商以取得更多資訊。"

#: nckLastChanceMsg
msgid ""
"Network depersonalization request failure. Last chance to enter the correct "
"NCK code. Refer to your device documentation or contact your carrier for "
"more information."
msgstr ""
"請求網路解鎖失敗。您還剩下最後一次機會可以輸入正確的 NCK 碼。請參考您的裝置說"
"明書或聯絡電信商以取得更多資訊。"

#. # Activity selection menu titles
#: activity-pick
msgid "Select from:"
msgstr "自下列項目選擇:"

#: activity-view
msgid "View with:"
msgstr "使用下列項目檢視:"

#: activity-test
msgid "Test with:"
msgstr "使用下列項目測試:"

#: activity-share
msgid "Share with:"
msgstr "使用下列項目分享:"

#: activity-new
msgid "Create with:"
msgstr "使用下列項目建立:"

#: activity-open
msgid "Open with:"
msgstr "使用下列項目開啟:"

#: activity-save-bookmark
msgid "Bookmark to:"
msgstr "加入書籤到:"

#: activity-record
msgid "Record from:"
msgstr "使用下列項目錄製:"

#: activity-browse
msgid "Browse with:"
msgstr "使用下列項目瀏覽:"

#: activity-configure
msgid "Configure with:"
msgstr "使用下列項目設定:"

#: activity-dial
msgid "Dial from:"
msgstr "使用下列項目撥號:"

#. # Persona dialog and Identity
#: persona-signin
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#. # Payment dialog
#: payment-flow
msgid "Purchase"
msgstr "購買"

#. # Remote Debugger Connection Dialog
#: remoteDebuggerMessage
msgid ""
"An incoming request to permit remote debugging connection was detected. "
"Allow connection?"
msgstr "偵測到遠端除錯連線的請求，要允許連線嗎？"

#. # fullscreen permission
#. # LOCALIZATION NOTE {{origin}} is the origin of the site which has requested fullscreen, e.g. http://example.com is now fullscreen. It includes protocol + hostname.
#: fullscreen-request
msgid "{{origin}} is now fullscreen."
msgstr "{{origin}} 已進入全螢幕模式。"

#. #captive wifi
#: captive-wifi-available
msgid "The network {{networkName}} was found. Join network?"
msgstr "找到 {{networkName}}。加入該網路？"

#. # [CE] Volume warning toast
#: ceWarningtitle
msgid "Volume warning"
msgstr "音量警告"

#: ceWarningcontent
msgid ""
"To prevent possible hearing damage, do not listen at high volume levels for "
"long periods."
msgstr "為了避免聽力損傷發生，請不要長時間使用大音量聆聽音樂。"

#. #power saving mode
#: notification-powersaving-mode-on-title
msgid "Power Saving Mode"
msgstr "省電模式"

#: notification-powersaving-mode-on-description
msgid "Power saving mode is on."
msgstr "已開啟省電模式。"

#. # Low device storage
#: low-device-storage
msgid "Device space low.\n"
msgstr "裝置空間不足。\n"

#. # LOCALIZATION NOTE {{value}} is the amount of remaining free space expressed
#. # in the corresponding unit ({{unit}}), which is one of the byteUnit-* strings
#. # of this same file.
#: free-space
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: free-space[zero]
msgid "No remaining free space."
msgstr "剩餘空間不足。"

#: free-space[one]
msgctxt "free-space[one]"
msgid "Less than {{value}} {{unit}} remaining."
msgstr "剩下不到 {{value}} {{unit}}。"

#: free-space[two]
msgctxt "free-space[two]"
msgid "Less than {{value}} {{unit}} remaining."
msgstr "剩下不到 {{value}} {{unit}}。"

#: free-space[few]
msgctxt "free-space[few]"
msgid "Less than {{value}} {{unit}} remaining."
msgstr "剩下不到 {{value}} {{unit}}。"

#: free-space[many]
msgctxt "free-space[many]"
msgid "Less than {{value}} {{unit}} remaining."
msgstr "剩下不到 {{value}} {{unit}}。"

#: free-space[other]
msgctxt "free-space[other]"
msgid "Less than {{value}} {{unit}} remaining."
msgstr "剩下不到 {{value}} {{unit}}。"

#: unknown-free-space
msgid "Unknown remaining space."
msgstr "剩餘空間未知。"

#. # Cell Broadcast System
#: system-alert
msgid "System Alert"
msgstr "系統警示"

#: cb-channel
msgid "Channel {{channel}}"
msgstr "頻道 {{channel}}"

#. # ICC / STK (= SIM Toolkit)
#: icc-message-title
msgid "Operator message from SIM {{id}}"
msgstr ""

#: icc-confirmCall-defaultmessage
msgid "Call {{number}}?"
msgstr "打給 {{number}}？"

#: icc-alertMessage-defaultmessage
msgid "Sending message"
msgstr "傳送訊息"

#: icc-confirmMessage-defaultmessage
msgid "Send message?"
msgstr "傳送訊息？"

#. # LOCALIZATION NOTE: (icc-inputbox-title) = title of SIM Toolkit input dialog panels
#: icc-inputbox-title
msgid "STK Query from SIM {{id}}"
msgstr ""

#. # CDMA emergency callback mode
#: emergency-callback-mode
msgid "Emergency call back mode"
msgstr "緊急通話回電模式"

#: emergency-callback-dialog-message
msgid ""
"Telecom services and internet are disable due to emergency call back mode. "
"Would you like to turn off the mode?"
msgstr ""
"因為進入了緊急電話回電模式，電信服務與行動網路已被暫時停用。您想要關閉該模式"
"嗎？"

#. # CDMA record information
#: cdma-record-info
msgid "CDMA record information"
msgstr "CDMA 紀錄資訊"

#. # IME (Keyboard)
#: ime-switching-tip
msgid "Tap to switch input method"
msgstr "點擊以切換輸入法"

#: layout-selection
msgid "Layout selection"
msgstr "鍵盤選擇"

#. # Shrinking UI
#: shrinking-tip
msgid "Swipe to share"
msgstr "滑動以分享"

#. # Download Manager
#: download_started
msgid "Download started"
msgstr "已開始下載"

#: download_stopped
msgid "Download stopped"
msgstr "下載已停止"

#: download_downloading
msgid "Downloading…"
msgstr "下載中…"

#: download_succeeded
msgid "Download complete"
msgstr "下載完成"

#: download_failed
msgid "Download failed"
msgstr "下載失敗"

#: download_text_by_default
msgid "{{name}}"
msgstr "{{name}}"

#: download_downloading_text_2
msgid "{{percentage}}% - {{name}}"
msgstr ""

#. # Rocketbar
#: search
msgid "Search"
msgstr ""

#: search-or-type-address.placeholder
msgid "Search or type address"
msgstr "搜尋或輸入網址"

#~ msgid "Operator message"
#~ msgstr "電信業者訊息"

#~ msgid "STK Query"
#~ msgstr "STK 請求"
